求一人一個溝女好方法

想脫獨 如題

回眸一叫

靚仔

仲要有錢 可惜2樣都冇

揸住枝結他講野
強調:識唔識彈都老鍊揸撚住枝結他同佢講野

1$夠唔夠

自問對自己聲線有信心 但係做左廿年單身狗

資助下窮丁嘅我

多謝曬

攞碌大丁出黎

我有樓

叫你唱歌咩師兄
叫你揸撚住枝野之嘛
啲女一見到樂器就濕嫁啦

呢個掂呀清

冇7尺

最多咪高潮

得嘅話就唔會仲單身狗緊

可惜嘅係我肥柒

現實

同意 真係會習慣

裹總英勇難避免

完了吧

試過幾耐

咁呢家野緊係問絲打好啲
順便問埋你

屌試過連續傾幾個月 幾日無傾都唔搵我最尾再過一排都係我搵返佢
我諗要睇下佢本身係咪都同好多人傾緊先

有幾有信心先

要有愛心

咁講完又絕望左

爆曬登

賜教賜教

想聽pm我 留低埋本身鍾意咩類型嘅聲

咁要搵下啲無咩朋友嘅

2樣都想知

第一樣做開 但係唔講飲水同take care唔通要出動

Trytry

Keep住傾計 重點係扮到同佢興趣好相似令佢覺得同你好啱嘴形 時不時講下d曖昧既說話令佢唔好覺得你只係fd 慢慢再約出街 加油巴打

感謝Ching

同佢相處得舒服，令到佢想同你一齊。
記住女仔從來都唔係真正鐘意男仔。男仔鐘意女仔同女仔鐘意男仔唔係同你一樣野黎

又學到野啦 希望早日脫離

呢句好玄
只係想有個人喺身邊？

呢個好玄 咁女仔鍾意男仔係點

比你快過我呀清

真心得，知人因為咁食唔小女

前題佢係咪有樣

之前有個研究話女仔一係就les一係雙性戀，女仔只會對女仔既身體有性反應而對男仔無。換句話講其實女人根本唔係好似男人咁好鐘意對方。
啲女仔更加想既係男朋友係個相處到，有用既男仔。或者有一兩個浪漫tum到自己既男仔。

有無30cm 無就唔洗講落去

比人派過4.5次好人卡 好相處 但係要去到點自叫浪漫 同埋唔係追到自叫浪漫咩

執返正個look正正常常咁

同埋要識幫你"鴨"尿片

接近人
特然唔理人
之後「偶然」地再傾番計

利申身邊有個frd 用呢招溝晒d 女

註定一世兵

係柒啲同樣衰啲姐 著衫無咩大問題 減緊肥咖啦而家

唔識點用

有偉論

著橙褲

呢個係溝肥婆好方法

唔明喎ching

呢啲好講first image 我無呀可惜

好撚高招
你個朋友技巧好撚高

通常係嫁
幾柒都好揸住舊野就會型左

渣結他有撚用米又係睇樣

1.接近人
唔係話簡簡單單做個朋友咁簡單
要投其所好 傾到計
你要扮晒有好多過去 好撚明女人諗乜 再自自然然咁flirt 鳩條女
目標係同到條女deep talk 先算係成功既接近人

2. 特然唔理人
搵個理由嬲佢又好 特然冷淡又好
總之就係要distance 佢
通呢個時候佢就會亂諗野 唔知點解你唔理佢
係咪佢做錯d咩
但呢個stage 要幾耐 就因人而異啦
個人認為起馬一兩個星期

3.之後「偶然」地再傾番計
如果佢係你生活圈子裡面 總有機會再見番
到時扮無野傾番計 熟絡番
係呢個時候你要為之前既冷落作一個理由
例如 我唔慣同女仔咁friend 好驚咁樣而愛上你 連friend 都無得做 blah blah blah
之後普普通通咁flirt下 約下佢出街 睇下戲

由於呢招太過player 大家小心使用

如果無啦啦比個男仔嬲一兩個星期咁耐
比我都廢事再睬你 感覺好小氣
好驚咁樣愛上你呢句又係好笑 厹語氣到
個理論係正確既 不過一唔小心就仆到直一直

香港正常女都多人追過
溝女唔叻既仔通常一接近人就好細心溫柔 好易比女仔睇穿你意圖 咁就好難對你有feel（除非你硬件好掂啦 ）
一開始唔好有位就上咁進取 好自然咁做朋友先
但要得閒笑下佢窒下佢 又慢慢滲少少d細心溫柔（一句起兩句止 唔好太多太刻意）
佢見你成日同佢傾計 似想溝佢又好似唔係 反而會仲注意你多d易熟d 留意下佢會唔會主動搵下你
到呢個地步就可以開始進攻下flirt下 太耐會friendzone架

兩個月 不過兩三星期已經會慣
會有嗰種 佢今日會唔會繼續搵我嘅想法

學下野

陳仔加油

我fd彈結他溝女狂食檸檬
仲溝過我ex
今年22先終於成功出pool喎

投胎

你想點

巴打可以tg問你野？

btw 想問下曖昧說話/flirt個力度應該點掌握得好？or 點先算係flirt緊

lm學野

我係絲黎 你有咩想問 我唔知幫唔幫到你

呢排識左個女仔 所以有d野想問下 但佢都有上高登 廢是比佢見到

你留個tg睇下幫唔幫到你

對住佢打飛機 射哂d愛液比佢

愛精液

tcl Hh